{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000109272",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥마을 늘품호텔"
    },
    "text": "当ヌルプムホテルは韓屋村に位置しており、全20客室で運営される小型観光ホテルです。 韓屋村の近くに位置しアクセスが良く、清潔で清潔な客室が印象的です。 寝具類は純綿布団カバーと最高級グース布団で疲れを癒すことができるように用意されており、マットレスは最高の快適さを提供します。 客室数が少ないホテルで清潔度とフロントサービスは良好ですが、駐車場が建物の外にあり、値段に比べて朝食メニューは貧弱です。 屋上ルーフトップはお客様にお見せする予定であり、使い捨て用品は十分に備えています。 当ホテルでサポートできる案内言語は韓国語です。 値段も高くないので宿泊をお悩みの方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌルプムホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヌルプムホテルは韓屋村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルは何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ヌルプムホテルは全20客室を有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は清潔ですか？",
            "answer": "ホテルの客室は清潔であり、清潔さが印象的です。"
        },
        {
            "question": "寝具類は何でできていますか？",
            "answer": "寝具類は純綿布団カバーと最高級グース布団でできています。"
        },
        {
            "question": "マットレスはどのような快適さを提供していますか？",
            "answer": "マットレスは最高の快適さを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はホテルの建物の中にありますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの建物の外にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューは充実していますか？",
            "answer": "朝食メニューは値段に比べて貧弱です。"
        },
        {
            "question": "屋上ルーフトップは利用できますか？",
            "answer": "屋上ルーフトップはお客様にお見せする予定であり、利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルで話すことのできる案内言語は何ですか？",
            "answer": "ヌルプムホテルでサポートできる案内言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "ヌルプムホテルは値段も高くなく、宿泊をお悩みの方におすすめですか？",
            "answer": "はい、ヌルプムホテルは値段も高くないので宿泊をお悩みの方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 326
    }
}